祝未入大學既人唔洗入工程系

入左工程既就岀國移民

祝大家入到宇宙一大—禾含

好羨慕商科咁多黑絲女
後悔讀engine

商科
fg人工低，工時一般，但有前景
工程
fg人工低，工時長，無前景
中年唔洗俾人炒都偷笑

祝入咗工程既轉科成功